<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" standalone="yes" ?>
<resource>
	<string
		id="r1_book_security"
		value="Отчёт охраны" />

	<string
		id="r1_book_security_diz"
		value="Пост №2 сообщает о повторном нарушении протокола доступа в сектор Б. Инженерный персонал вновь пытается использовать старые коды допуска, что приводит к блокировке шлюзов. |Напоминаем: после обновления системы допуска основным кодом экстренного открытия является: 27-41-88 |Использование устаревших кодов запрещено. |/заметка на полях/| Опять поменяли цифры без предупреждения." />

	<string
		id="r1_book_scientist"
		value="Шпаргалка учёного" />

	<string
		id="r1_book_scientist_diz"
		value="Если опять забуду код от лабораторного архива:|1. Номер корпуса — 11.|2. Год запуска комплекса — 73.|3. Количество рабочих станций — 24.|Надоело каждый раз вспоминать." />

	<string
		id="r1_book_officers"
		value="Переписка офицеров" />

	<string
		id="r1_book_officers_diz"
		value="От: начальника сектора связи. |Кому: командиру охраны комплекса.|В связи с участившимися попытками несанкционированного доступа к резервному командному центру, сообщаю новый код доступа к гермоворотам.|Старый код следует считать недействительным.|Новый код: 58-26-91 |Информация подлежит уничтожению после ознакомления. |/заметка на полях/| Подтверждаю получение." />

	<string
		id="r1_book_engineer"
		value="Записи инженера" />

	<string
		id="r1_book_engineer_diz"
		value="Замена приводов шлюза завершена.|После тестирования механизмов проведён пробный цикл открытия.|Для диагностики использовалась сервисная комбинация: 44-19-67 |Примечание: комбинация предназначена исключительно для технических проверок и не является кодом доступа." />

	<string
		id="r1_book_cold_winter"
		value="Валькирии." />

	<string
		id="r1_book_cold_winter_diz"
		value="19.10.2ХХХ  Исследовательский центр ''Чайка''|  Сегодня будут проводить какие-то испытания с электромагнитами, надеюсь техника не будет барахлить, жизнь в этом центре на крайнем севере и так не легка, а без электричества вообще кошмар. | 21.10.2ХХХ | Мужа нет дома уже 2 дня, я начинаю переживать. Они сейчас находятся на нижних этажах, всё ещё проводят испытания, скорее бы всё это закончилось. | 23.10.2XXX  |  Вчера произошёл взрыв на нижних этажах, вся техника отключилась, мужа досих пор нет...  Сегодня приезжал грузовик, который эвакуировал весь персонал весь персонал, а нас оставили на этом острове.  Катя говорит, что её Сергея тоже уже давно нет, я боюсь, что случилось самое страшное... | 27.10.2XXX  |  Мы одни на острове, наши мужья погибли под завалами на нижних этажах, сегодня пытались выйти на связь с крепостью, сам Маршал сказал что вышлет помощь, но я в этом сомневаюсь...  | 28.10.2XXX  |  Сегодня ночью заработала вся техника, датчики зашкаливали от повышенного электромагнитного фона, мы пока не знаем, что здесь произошло на самом деле, но чует моё сердце, что от нас что-то скрывают...  | 05.11.2XXX  |  Источником повышенного ЭМ фона являемся мы сами, более того, мы можем взаимодействовать с окружающими предметами и совершать прыжки в пространстве, но не далеко, более того мы можем контролировать погоду. |  09.11.2XXX   | Все приготовления завершены, теперь то мы отомстим майору за все, что он сделал, они сейчас сидят в крепости, но на долго их не хватит!  |          [    НЕРАЗБОРЧИВО   ]" />
</resource>